2300幾名被黑警濫捕打傷打爆頭受害巴絲，點解唔同家人企出黎開記招控訴黑警罪行？

如果有一半受害人肯企出黎控訴黑警，個場面一定好震撼，全世界都會 shock.

勇敢企出黎

無人organize? 受害人怕比黑警搞？

推

如果有一半肯企出黎，每人講15分鐘真係可以講幾日

企出黎

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

應該眾籌俾佢地
集體告popo 濫捕、濫暴、公職人員專業失當、意圖傷害他人身體、意圖謀殺
民事、刑事，乜都告

若大型公開呼籲眾籌，我相信籌十億、八億唔係無可能。

無人發起搵果班受害人

可能好多已經打死咗

咁成二千幾受害人，唔通打死哂咩？

我哋大力係連登、facebook宣傳，相信有心人、有能力嘅人會睇到

拉左點敢再出聲唔怕佢加控又玩你坐48小時咩

推！

泛民唔做野又唔讀書

帶口罩囉

有部分屋企人係覺得爆頭係抵死🥺
有不少義士連屋企都無得返

咁唔係應該更加要企出黎咩？

總唔會所有人屋企係藍絲

根本就個個想其他人幫自己出聲
連一個要求庇護都無

所以我覺得幾奇怪，拉左成二千五人但肯企出黎唔夠幾十人，點會咁？

有人講過係因為法律程序嘅問題！
你又可以睇下，仲大個女仔企出嚟講，點知關於佢的謠言同埋黑歷史就滿天飛...

咁可以帶口罩出席架

而加法律都冇撚用

警警凌駕法律啦

我估前線嗰啲好多真係死咗！
屋企人都捉埋運上大陸殺 .

2000幾人？

好出奇？
溫州動車一次都幾千人啦

無幾千死咁跨掛

好快上萬

香港已經係=大亞灣核災難，唔住得人！

成個香港比黑警、黑律政署、黑法官、劇毒污染，無得救.

將來香港人只有一條路，就係復仇同埋死！

有幾個受害者眾籌 不不佢揾錯左社民連

因為好多已經。。。。

死二千幾人？好誇張喎

push

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

有可能受恐嚇

其實黑警係咪想破紀錄？

好似西藏咁，香港人要逃亡

一定有啦，但可以曚面出席